撐港隊就紅色，撐香港就黑色！

紅黑紅紅黑～
[members]我屌九哂你地啊，著件衫都玩分化[/members]

著伊朗算啦

著AC米蘭波衫囉

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港